{"id":5041,"date":"2021-02-09T19:55:06","date_gmt":"2021-02-09T19:55:06","guid":{"rendered":"https:\/\/eurekacrew.com\/?p=5041"},"modified":"2021-02-09T20:54:32","modified_gmt":"2021-02-09T20:54:32","slug":"presentamos-a-nuestra-country-manager-peru","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/eureka2.local\/presentamos-a-nuestra-country-manager-peru\/","title":{"rendered":"Presentamos a nuestra Country Manager &#8211; Per\u00fa"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"5041\" class=\"elementor elementor-5041\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3de83ca elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3de83ca\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-785395e\" data-id=\"785395e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-58cd6f1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"58cd6f1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t<p>Nos complace anunciar que a partir de este mes,<span>\u00a0<\/span><span><a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/daniela-paredes\/\" rel=\"noopener\">Daniela Paredes<\/a><\/span><span>\u00a0<\/span>asume la posici\u00f3n de Country Manager en Ecrew Per\u00fa. Con su incorporaci\u00f3n, buscamos continuar impulsando el crecimiento y el relacionamiento con las organizaciones peruanas, impactando sus m\u00e9tricas de negocio m\u00e1s importante a trav\u00e9s de nuestros s\u00f3lidos servicios de Marketing Digital y Consultor\u00eda.<\/p><p>Daniela posee amplia experiencia \u00a0impulsando programas de transformaci\u00f3n corporativa, estrategia comercial y dise\u00f1o estrat\u00e9gico, trabajando para grandes firmas de Colombia, Chile y Per\u00fa. Es licenciada en Comercio Internacional de la Universidad del Valle, Colombia.<\/p><p>Su llegada coincide con el a\u00f1o en que decidimos iniciar nuestras operaciones en Bolivia y reestructurar Ecrew para garantizar la mejor experiencia de servicio a nuestros clientes, una estructura basada en el liderazgo y la autonom\u00eda de todos nuestros colaboradores.\u00a0<\/p><p>Estamos muy felices por Daniela y seguros de que su experiencia ser\u00e1 de gran valor para Ecrew.<span>\u00a0<\/span><strong>\u00a1Bienvenida!<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0b6002d elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"0b6002d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\n    body ol li, body ul li {\n    line-height: inherit !important;\n}\n.blog-post.format-image .blog-post_media, .blog-post.format-standard-image .blog-post_media {\n    margin-top: 122px;\n}\n@media (max-width: 1200px) {\n .blog-post.format-image .blog-post_media, .blog-post.format-standard-image .blog-post_media {\n    margin-top: 0px;\n\n}\n\n<\/style>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos complace anunciar que a partir de este mes,&nbsp;Daniela Paredes&nbsp;asume la posici\u00f3n de Country Manager en Ecrew Per\u00fa. Con su incorporaci\u00f3n, buscamos continuar impulsando el crecimiento y el relacionamiento con las organizaciones peruanas, impactando sus m\u00e9tricas de negocio m\u00e1s importante a trav\u00e9s de nuestros s\u00f3lidos servicios de Marketing Digital y Consultor\u00eda. Daniela posee amplia experiencia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5050,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[63],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Presentamos a nuestra Country Manager - Per\u00fa - ECrew<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/eurekacrew.com\/presentamos-a-nuestra-country-manager-peru\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Presentamos a nuestra Country Manager - Per\u00fa - ECrew\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos complace anunciar que a partir de este mes,&nbsp;Daniela Paredes&nbsp;asume la posici\u00f3n de Country Manager en Ecrew Per\u00fa. Con su incorporaci\u00f3n, buscamos continuar impulsando el crecimiento y el relacionamiento con las organizaciones peruanas, impactando sus m\u00e9tricas de negocio m\u00e1s importante a trav\u00e9s de nuestros s\u00f3lidos servicios de Marketing Digital y Consultor\u00eda. Daniela posee amplia experiencia [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/eurekacrew.com\/presentamos-a-nuestra-country-manager-peru\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ECrew\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-09T19:55:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-09T20:54:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/FOTODANIELA.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"830\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1050\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\",\"name\":\"ECrew\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\",\"https:\/\/www.instagram.com\/eurekacrew\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/eureka-agencia-digital\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCKspcNSW0dsss-1j5ft_zgA\/featured\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/logo_header.png\",\"width\":519,\"height\":398,\"caption\":\"ECrew\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"name\":\"ECrew\",\"description\":\"La agencia que se mete de lleno a tu negocio\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/eureka2.local\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/presentamos-a-nuestra-country-manager-peru\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/FOTODANIELA.jpeg\",\"width\":830,\"height\":1050},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/presentamos-a-nuestra-country-manager-peru\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/presentamos-a-nuestra-country-manager-peru\/\",\"name\":\"Presentamos a nuestra Country Manager - Per\\u00fa - ECrew\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/presentamos-a-nuestra-country-manager-peru\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-02-09T19:55:06+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-09T20:54:32+00:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/presentamos-a-nuestra-country-manager-peru\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/presentamos-a-nuestra-country-manager-peru\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/presentamos-a-nuestra-country-manager-peru\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\"},\"headline\":\"Presentamos a nuestra Country Manager &#8211; Per\\u00fa\",\"datePublished\":\"2021-02-09T19:55:06+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-09T20:54:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/presentamos-a-nuestra-country-manager-peru\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/presentamos-a-nuestra-country-manager-peru\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Marketing Digital\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/presentamos-a-nuestra-country-manager-peru\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/a8fb628f3a18a2a3830400f4b89b1b50?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5041"}],"collection":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5041"}],"version-history":[{"count":8,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5041\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5052,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5041\/revisions\/5052"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5050"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5041"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5041"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5041"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}