{"id":4922,"date":"2020-12-18T16:17:07","date_gmt":"2020-12-18T16:17:07","guid":{"rendered":"https:\/\/eurekacrew.com\/?p=4922"},"modified":"2020-12-18T16:40:57","modified_gmt":"2020-12-18T16:40:57","slug":"consejos-para-fomentar-la-creatividad","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/eureka2.local\/consejos-para-fomentar-la-creatividad\/","title":{"rendered":"Consejos para fomentar la creatividad"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4922\" class=\"elementor elementor-4922\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ff95018 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ff95018\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f8436c9\" data-id=\"f8436c9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e78c75 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6e78c75\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t<p>Todos somos creativos, no hay excepci\u00f3n a la regla. La creatividad no es un don con el que algunos nacen y otros no, sino una capacidad com\u00fan de todos los humanos, quiz\u00e1s aquella que nos hace precisamente humanos. Entonces siempre surgen este tipo de interrogantes: \u00bfPor qu\u00e9 entonces siento que no soy capaz de tener buenas ideas? \u00bfpor qu\u00e9 cuando veo las ideas de los dem\u00e1s me da rabia no haberlo pensado primero?, sencillamente porque no trabajas tu creatividad, no te tomas en serio ni te esfuerzas por ser creativo. Si quieres intentarlo y buscas ser m\u00e1s creativo, echa un vistazo a estos 5 consejos:<\/p><ol><li><p><span class=\"item-title\"><b>Copiar para inspirarte<br \/><\/b><\/span>Que no te enga\u00f1en, la pura originalidad no existe; todo, absolutamente todo viene de otra cosa. As\u00ed que no tengas miedo a copiar aquello que te gusta, sobre todo al principio, ya que todos los grandes artistas han comenzado emulando a sus \u00eddolos.<\/p><\/li><li><p><span class=\"item-title\"><strong>Trabaja siempre con gente con m\u00e1s talento que t\u00fa<br \/><\/strong><\/span>Nunca seas el m\u00e1s listo de la sala, rod\u00e9ate de gente a la que admires, gente mejor que t\u00fa, y aprende de ellos. Se humilde y escucha, las mejores ideas no son individuales, sino que se pulen en grupo. No seas celoso de tus ideas, comp\u00e1rtelas con los dem\u00e1s, el feedback que te dar\u00e1n ser\u00e1 tremendamente valioso.<\/p><\/li><li><p><span class=\"item-title\"><strong>Usa tus manos<br \/><\/strong><\/span>El trabajo creativo no es un proceso meramente mental, \u00a1usa todo tu cuerpo! coge las tijeras y los l\u00e1pices de colores, m\u00e1nchate, toca, huele, siente\u2026deja que tus manos te ayuden intuitivamente.<\/p><\/li><li><p><span class=\"item-title\"><strong>Descarta lo obvio<br \/><\/strong><\/span>Las primeras ideas nunca son las mejores. Lo que se te ocurre a ti en diez segundos es lo que se le habr\u00eda ocurrido a cualquiera. Cuando est\u00e9s en un proceso de brainstorming no te pares ante la primera idea que te parezca interesante, sigue.<\/p><\/li><li><p><span class=\"item-title\"><strong>Aburrete<br \/><\/strong><\/span>Practica actividades repetitivas y aburridas como fregar los platos o planchar. Tu cerebro tendr\u00e1 el tiempo y el est\u00edmulo necesarios para poner en marcha su maquinaria y encontrar las grandes ideas que se pasa por alto cuando te pasas el d\u00eda estresado haciendo cosas.<\/p><\/li><\/ol><p>Estas han sido nuestras recomendaciones, pero cada uno tiene su as bajo la manga, as\u00ed que no dudes en compartir con nosotros algunas otras t\u00e9cnicas que utilices para fomentar tu creatividad.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-541eeec elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"541eeec\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\n    body ol li {\n        line-height: 1.5rem\n    }\n    .item-title {\n        padding-bottom: .5rem;\n        display: block\n    }\n<\/style>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Todos somos creativos, no hay excepci\u00f3n a la regla. La creatividad no es un don con el que algunos nacen y otros no, sino una capacidad com\u00fan de todos los humanos, quiz\u00e1s aquella que nos hace precisamente humanos. Entonces siempre surgen este tipo de interrogantes: \u00bfPor qu\u00e9 entonces siento que no soy capaz de tener [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4927,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[63],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Consejos para fomentar la creatividad - ECrew<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/eurekacrew.com\/consejos-para-fomentar-la-creatividad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Consejos para fomentar la creatividad - ECrew\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Todos somos creativos, no hay excepci\u00f3n a la regla. La creatividad no es un don con el que algunos nacen y otros no, sino una capacidad com\u00fan de todos los humanos, quiz\u00e1s aquella que nos hace precisamente humanos. Entonces siempre surgen este tipo de interrogantes: \u00bfPor qu\u00e9 entonces siento que no soy capaz de tener [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/eurekacrew.com\/consejos-para-fomentar-la-creatividad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ECrew\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-12-18T16:17:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-12-18T16:40:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/consejos.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"495\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\",\"name\":\"ECrew\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\",\"https:\/\/www.instagram.com\/eurekacrew\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/eureka-agencia-digital\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCKspcNSW0dsss-1j5ft_zgA\/featured\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/logo_header.png\",\"width\":519,\"height\":398,\"caption\":\"ECrew\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"name\":\"ECrew\",\"description\":\"La agencia que se mete de lleno a tu negocio\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/eureka2.local\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/consejos-para-fomentar-la-creatividad\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/consejos.jpg\",\"width\":1500,\"height\":495},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/consejos-para-fomentar-la-creatividad\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/consejos-para-fomentar-la-creatividad\/\",\"name\":\"Consejos para fomentar la creatividad - ECrew\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/consejos-para-fomentar-la-creatividad\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-12-18T16:17:07+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-18T16:40:57+00:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/consejos-para-fomentar-la-creatividad\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/consejos-para-fomentar-la-creatividad\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/consejos-para-fomentar-la-creatividad\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\"},\"headline\":\"Consejos para fomentar la creatividad\",\"datePublished\":\"2020-12-18T16:17:07+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-18T16:40:57+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/consejos-para-fomentar-la-creatividad\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/consejos-para-fomentar-la-creatividad\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Marketing Digital\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/consejos-para-fomentar-la-creatividad\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/a8fb628f3a18a2a3830400f4b89b1b50?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4922"}],"collection":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4922"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4922\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4928,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4922\/revisions\/4928"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4927"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4922"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4922"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4922"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}