{"id":5106,"date":"2021-03-05T20:09:30","date_gmt":"2021-03-05T20:09:30","guid":{"rendered":"https:\/\/eurekacrew.com\/?p=5106"},"modified":"2021-03-05T20:22:00","modified_gmt":"2021-03-05T20:22:00","slug":"tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/eureka2.local\/tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca\/","title":{"rendered":"Tik Tok y c\u00f3mo utilizarlo con tu marca"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"5106\" class=\"elementor elementor-5106\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3de83ca elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3de83ca\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7e8ff5c\" data-id=\"7e8ff5c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7b3eb27 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7b3eb27\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d0cd33a\" data-id=\"d0cd33a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8efe7ed elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8efe7ed\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">TikTok es la red social que ha desbancado a Instagram como la tercera red social m\u00e1s descargada del mundo, solo detr\u00e1s de Whatsapp y Facebook Messenger, convirti\u00e9ndose en todo un boom durante la cuarentena hasta ahora.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Hasta hace relativamente poco, esta red social era especialmente popular entre los j\u00f3venes de 12 a 18. Las posibilidades de edici\u00f3n de v\u00eddeo y sincronizaci\u00f3n musical les llevaron a hacerla suya mediante coreograf\u00edas, Lip Sync y v\u00eddeos de humor que pod\u00edan recordar al viejo Vine. Este modo de uso se acab\u00f3 convirti\u00e9ndose en una barrera de entrada, haciendo que TikTok se viera como una app para ni\u00f1os con tiempo libre suficiente como para entender y seguir los c\u00f3digos de red social.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-351b3e7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"351b3e7\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e4de151\" data-id=\"e4de151\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c04f3b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0c04f3b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"900\" height=\"506\" src=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/tiktok-ad-formats.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/tiktok-ad-formats.jpg 900w, http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/tiktok-ad-formats-300x169.jpg 300w, http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/tiktok-ad-formats-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-28eabd8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28eabd8\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6737ac8\" data-id=\"6737ac8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7d3ffe6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7d3ffe6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t<p>\u00a0<\/p><h5><b>Pero\u2026 \u00bfLas marcas pueden aprovechar este boom?<\/b><\/h5><p><span style=\"font-weight: 400;\">Si has empezado a testear la aplicaci\u00f3n, seguramente\u00a0 ya hayas sido impactado por un anuncio, hayas visto varias tendencias patrocinadas o te ha saltado alguna promoci\u00f3n entre v\u00eddeo y v\u00eddeo.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Hacer publicidad en Tiktok es posible, pero al contrario que sucede con Facebook e Instagram, no existe un espacio abierto al p\u00fablico desde el que gestionar tus anuncios. Por ahora, si quieres publicitar tu marca en la red social, tendr\u00e1s que ponerte en contacto con TikTok desde su formulario para anunciantes.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Los paquetes publicitarios que por ahora ofrecen a lo mejor se encuentran lejos del alcance de los presupuestos m\u00e1s humildes, sin embargo, una de las mejores ventajas de TikTok es su buen funcionamiento org\u00e1nico. Si el contenido de tu marca es bueno y conecta con la audiencia, su visibilidad crecer\u00e1 como la espuma sin necesidad de inversi\u00f3n directa.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>TikTok es la red social que ha desbancado a Instagram como la tercera red social m\u00e1s descargada del mundo, solo detr\u00e1s de Whatsapp y Facebook Messenger, convirti\u00e9ndose en todo un boom durante la cuarentena hasta ahora. Hasta hace relativamente poco, esta red social era especialmente popular entre los j\u00f3venes de 12 a 18. Las posibilidades [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5111,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[63],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tik Tok y c\u00f3mo utilizarlo con tu marca - ECrew<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/eurekacrew.com\/tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tik Tok y c\u00f3mo utilizarlo con tu marca - ECrew\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"TikTok es la red social que ha desbancado a Instagram como la tercera red social m\u00e1s descargada del mundo, solo detr\u00e1s de Whatsapp y Facebook Messenger, convirti\u00e9ndose en todo un boom durante la cuarentena hasta ahora. Hasta hace relativamente poco, esta red social era especialmente popular entre los j\u00f3venes de 12 a 18. Las posibilidades [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/eurekacrew.com\/tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ECrew\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-05T20:09:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-05T20:22:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/shutterstock_1681173646-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\",\"name\":\"ECrew\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\",\"https:\/\/www.instagram.com\/eurekacrew\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/eureka-agencia-digital\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCKspcNSW0dsss-1j5ft_zgA\/featured\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/logo_header.png\",\"width\":519,\"height\":398,\"caption\":\"ECrew\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"name\":\"ECrew\",\"description\":\"La agencia que se mete de lleno a tu negocio\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/eureka2.local\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/shutterstock_1681173646-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca\/\",\"name\":\"Tik Tok y c\\u00f3mo utilizarlo con tu marca - ECrew\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-03-05T20:09:30+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-05T20:22:00+00:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\"},\"headline\":\"Tik Tok y c\\u00f3mo utilizarlo con tu marca\",\"datePublished\":\"2021-03-05T20:09:30+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-05T20:22:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Marketing Digital\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/tik-tok-y-como-utilizarlo-con-tu-marca\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/a8fb628f3a18a2a3830400f4b89b1b50?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5106"}],"collection":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5106"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5106\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5112,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5106\/revisions\/5112"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5111"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5106"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5106"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5106"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}