{"id":4517,"date":"2020-09-24T21:55:13","date_gmt":"2020-09-24T21:55:13","guid":{"rendered":"https:\/\/eurekacrew.com\/?p=4517"},"modified":"2020-10-02T16:05:56","modified_gmt":"2020-10-02T16:05:56","slug":"marketing-digital-y-las-ventas","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/eureka2.local\/marketing-digital-y-las-ventas\/","title":{"rendered":"Marketing Digital y las Ventas"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4517\" class=\"elementor elementor-4517\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ff95018 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ff95018\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f8436c9\" data-id=\"f8436c9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e78c75 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6e78c75\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t<p>Comencemos desde cero\u2026 \u00bfQu\u00e9 es el <a href=\"https:\/\/eurekacrew.com\/servicios\/\">Marketing digital<\/a>? <br \/>Es la aplicaci\u00f3n de las estrategias de comercializaci\u00f3n llevadas a cabo en los medios digitales. Todas las t\u00e9cnicas del mundo off-line son transformadas y traducidas a un nuevo mundo, el mundo online \u00a1Ojo! Marketing Digital no es solo redes sociales, existen muchas m\u00e1s plataformas y m\u00e9todos para explotar en el ecosistema digital.<\/p>\n<p>Ya que tenemos claro este concepto, tenemos que entender que es fundamental para el desarrollo y crecimiento de cualquier empresa, ya que las plataformas digitales son excelentes lugares para posicionar una marca o producto de forma efectiva; por ende, llegar a nuestro p\u00fablico objetivo de manera m\u00e1s concisa y r\u00e1pida, logrando una mejor interacci\u00f3n con nuestros clientes potenciales que se convertir\u00e1n en compradores durante el tiempo.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b946af0 elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b946af0\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5e204d0\" data-id=\"5e204d0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cfbdc45 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"cfbdc45\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/marketing-ventas-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/marketing-ventas-scaled.jpg 2560w, http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/marketing-ventas-300x200.jpg 300w, http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/marketing-ventas-1024x683.jpg 1024w, http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/marketing-ventas-768x512.jpg 768w, http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/marketing-ventas-1536x1024.jpg 1536w, http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/marketing-ventas-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5431833 elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5431833\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-78f7ab8\" data-id=\"78f7ab8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-59005c3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"59005c3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t<p><em><strong>Una de las mejores maneras de trabajar estas estrategias, es de la mano con el \u00e1rea comercial para conocer c\u00f3mo es su d\u00eda a d\u00eda y a su vez, ellos conozcan la mec\u00e1nica del mundo digital y co-crear contenidos<\/strong><\/em> en base a los feedbacks que brindan, logrando as\u00ed alcanzar los objetivos comerciales que derivan en la conversi\u00f3n de ventas . El impacto de esta <a href=\"https:\/\/eurekacrew.com\/servicios\/\">estrategia<\/a> es claramente notable por dos razones:<\/p>\n<ul>\n<li>Incrementa el n\u00famero de prospectos de calidad, a diferencia de la publicidad tradicional, el marketing digital incluye objetivos inbound claramente definidos, logrando la captaci\u00f3n de leads de calidad, que se convertir\u00e1n m\u00e1s adelante en clientes leales y promotores de la marca.<\/li>\n<li>Posiciona a la marca en diversos canales con el Inbound Marketing aplicado en blogs,\u00a0 redes sociales, eCommerce, apps m\u00f3viles y landing pages, incrementa las conversiones de manera significativa, gracias a la forma eficiente que utiliza para llegar a la audiencia, satisfaciendo sus necesidades en el canal y momento indicado.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Si est\u00e1s interesado en incrementar tus ventas y darle posicionamiento a tu marca con esta estrategia, mira c\u00f3mo lo hacemos <a href=\"https:\/\/eurekacrew.com\/casos-de-exito\/\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comencemos desde cero\u2026 \u00bfQu\u00e9 es el Marketing digital? Es la aplicaci\u00f3n de las estrategias de comercializaci\u00f3n llevadas a cabo en los medios digitales. Todas las t\u00e9cnicas del mundo off-line son transformadas y traducidas a un nuevo mundo, el mundo online \u00a1Ojo! Marketing Digital no es solo redes sociales, existen muchas m\u00e1s plataformas y m\u00e9todos para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4629,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[63],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Marketing Digital y las Ventas - ECrew<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/eurekacrew.com\/marketing-digital-y-las-ventas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Marketing Digital y las Ventas - ECrew\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comencemos desde cero\u2026 \u00bfQu\u00e9 es el Marketing digital? Es la aplicaci\u00f3n de las estrategias de comercializaci\u00f3n llevadas a cabo en los medios digitales. Todas las t\u00e9cnicas del mundo off-line son transformadas y traducidas a un nuevo mundo, el mundo online \u00a1Ojo! Marketing Digital no es solo redes sociales, existen muchas m\u00e1s plataformas y m\u00e9todos para [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/eurekacrew.com\/marketing-digital-y-las-ventas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ECrew\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-09-24T21:55:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-02T16:05:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/mdyventas-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"555\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"409\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\",\"name\":\"ECrew\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\",\"https:\/\/www.instagram.com\/eurekacrew\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/eureka-agencia-digital\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCKspcNSW0dsss-1j5ft_zgA\/featured\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/logo_header.png\",\"width\":519,\"height\":398,\"caption\":\"ECrew\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"name\":\"ECrew\",\"description\":\"La agencia que se mete de lleno a tu negocio\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/eureka2.local\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/marketing-digital-y-las-ventas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/mdyventas-1.jpg\",\"width\":555,\"height\":409},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/marketing-digital-y-las-ventas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/marketing-digital-y-las-ventas\/\",\"name\":\"Marketing Digital y las Ventas - ECrew\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/marketing-digital-y-las-ventas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-09-24T21:55:13+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-02T16:05:56+00:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/marketing-digital-y-las-ventas\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/marketing-digital-y-las-ventas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/marketing-digital-y-las-ventas\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\"},\"headline\":\"Marketing Digital y las Ventas\",\"datePublished\":\"2020-09-24T21:55:13+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-02T16:05:56+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/marketing-digital-y-las-ventas\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/marketing-digital-y-las-ventas\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Marketing Digital\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/marketing-digital-y-las-ventas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/a8fb628f3a18a2a3830400f4b89b1b50?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4517"}],"collection":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4517"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4517\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4629"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4517"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4517"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4517"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}