{"id":5070,"date":"2021-02-20T00:06:02","date_gmt":"2021-02-20T00:06:02","guid":{"rendered":"https:\/\/eurekacrew.com\/?p=5070"},"modified":"2021-02-20T00:24:52","modified_gmt":"2021-02-20T00:24:52","slug":"caso-proyecto-inmobiliario-the-hud","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/eureka2.local\/caso-proyecto-inmobiliario-the-hud\/","title":{"rendered":"Caso Proyecto Inmobiliario The Hud"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"5070\" class=\"elementor elementor-5070\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3de83ca elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3de83ca\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-785395e\" data-id=\"785395e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-58cd6f1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"58cd6f1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">The Hud es un proyecto de la Inmobiliaria Qolono, la cual nos di\u00f3 un reto: comunicar de forma diferente que estaban creando un lugar pensado para las personas que quieren vivir m\u00e1s y tener todo m\u00e1s cerca, evitando la contaminaci\u00f3n visual. <\/span><\/p><h5><strong>\u00bfQu\u00e9 hicimos nosotros?<\/strong><\/h5><p><span style=\"font-weight: 400;\">Lanzamos una campa\u00f1a de intriga en la cual convocamos a personas para un nuevo barrio creando as\u00ed un espacio <\/span><b>innovador<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> para un estilo de vida vibrante en Lima. El proyecto te ofrece <\/span><b>conectar con el sector financiero de San Isidro<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, manteni\u00e9ndote cerca de lo que realmente importa para disfrutar de <\/span><b>una vida digna de un ganador.<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">A trav\u00e9s de Facebook se cre\u00f3 una personalidad y fanpage para el nuevo barrio, todo ello con el fin de comunicar de forma divertida y m\u00e1s humana los beneficios que ofrec\u00eda nuestro proyecto.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0b6002d elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"0b6002d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\n    body ol li, body ul li {\n    line-height: inherit !important;\n}\n<\/style>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f1f1a4 elementor-aspect-ratio-169 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"8f1f1a4\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.youtube.com\\\/watch?v=uz-I_ivx5JM&amp;feature=emb_logo&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;169&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-fit-aspect-ratio elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7b3eb27 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7b3eb27\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d0cd33a\" data-id=\"d0cd33a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8efe7ed elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8efe7ed\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t<h5>\u00a0<\/h5><h5><b>\u00bfQu\u00e9 logramos?<\/b><\/h5><p><span style=\"font-weight: 400;\">Llegamos a tener 1200 leads en la primera semana de campa\u00f1a a trav\u00e9s de nuestro minisite y Facebook, 200 mil usuarios \u00fanicos, con un crecimiento del 85% de la comunidad en el primer mes de lanzamiento y medio mill\u00f3n de personas alcanzadas en la campa\u00f1a de intriga. \u00bfUn \u00e9xito cierto? Pero ah\u00ed no lo dejamos y como siempre nos metemos de lleno, fuimos por m\u00e1s.<\/span><\/p><h5><b>ETAPA FINAL<\/b><\/h5><p><span style=\"font-weight: 400;\">Para los \u00faltimos departamentos que quedaban, desarrollamos un plan de comunicaci\u00f3n y medios digitales para cerrar la venta, implementando un plan de medios potente y estrategia de contenidos con enfoque a la acci\u00f3n, logrando vender todos los departamentos en tiempo r\u00e9cord.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-351b3e7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"351b3e7\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e4de151\" data-id=\"e4de151\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c04f3b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0c04f3b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1918\" height=\"676\" src=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Hud1.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Hud1.png 1918w, http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Hud1-300x106.png 300w, http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Hud1-768x271.png 768w, http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Hud1-1536x541.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 1918px) 100vw, 1918px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2d2fbf1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2d2fbf1\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2d728fd\" data-id=\"2d728fd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9de6fd3 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9de6fd3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"2024\" height=\"654\" src=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Hud2.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Hud2.png 2024w, http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Hud2-300x97.png 300w, http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Hud2-768x248.png 768w, http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Hud2-1536x496.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 2024px) 100vw, 2024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-28eabd8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28eabd8\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6737ac8\" data-id=\"6737ac8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7d3ffe6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7d3ffe6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t<p>\u00a0<\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">En ECrew\u00a0 entendemos lo que el consumidor inmobiliario quiere, estamos a la vanguardia en creatividad e innovaci\u00f3n. \u00bfQuieres conocer m\u00e1s de este incre\u00edble caso y qu\u00e9 piezas hicimos? Encu\u00e9ntralo <\/span><a href=\"https:\/\/eurekacrew.com\/portfolio\/the-hud\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">aqu\u00ed<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>The Hud es un proyecto de la Inmobiliaria Qolono, la cual nos di\u00f3 un reto: comunicar de forma diferente que estaban creando un lugar pensado para las personas que quieren vivir m\u00e1s y tener todo m\u00e1s cerca, evitando la contaminaci\u00f3n visual. \u00bfQu\u00e9 hicimos nosotros? Lanzamos una campa\u00f1a de intriga en la cual convocamos a personas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5069,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[63],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Caso Proyecto Inmobiliario The Hud - ECrew<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/eurekacrew.com\/caso-proyecto-inmobiliario-the-hud\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Caso Proyecto Inmobiliario The Hud - ECrew\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"The Hud es un proyecto de la Inmobiliaria Qolono, la cual nos di\u00f3 un reto: comunicar de forma diferente que estaban creando un lugar pensado para las personas que quieren vivir m\u00e1s y tener todo m\u00e1s cerca, evitando la contaminaci\u00f3n visual. \u00bfQu\u00e9 hicimos nosotros? Lanzamos una campa\u00f1a de intriga en la cual convocamos a personas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/eurekacrew.com\/caso-proyecto-inmobiliario-the-hud\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ECrew\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-20T00:06:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-20T00:24:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/FACHADA-DE-NOCHE-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\",\"name\":\"ECrew\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\",\"https:\/\/www.instagram.com\/eurekacrew\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/eureka-agencia-digital\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCKspcNSW0dsss-1j5ft_zgA\/featured\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/logo_header.png\",\"width\":519,\"height\":398,\"caption\":\"ECrew\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"name\":\"ECrew\",\"description\":\"La agencia que se mete de lleno a tu negocio\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/eureka2.local\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/caso-proyecto-inmobiliario-the-hud\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/FACHADA-DE-NOCHE-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1536},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/caso-proyecto-inmobiliario-the-hud\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/caso-proyecto-inmobiliario-the-hud\/\",\"name\":\"Caso Proyecto Inmobiliario The Hud - ECrew\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/caso-proyecto-inmobiliario-the-hud\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-02-20T00:06:02+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-20T00:24:52+00:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/caso-proyecto-inmobiliario-the-hud\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/caso-proyecto-inmobiliario-the-hud\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/caso-proyecto-inmobiliario-the-hud\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\"},\"headline\":\"Caso Proyecto Inmobiliario The Hud\",\"datePublished\":\"2021-02-20T00:06:02+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-20T00:24:52+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/caso-proyecto-inmobiliario-the-hud\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/caso-proyecto-inmobiliario-the-hud\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Marketing Digital\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/caso-proyecto-inmobiliario-the-hud\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/a8fb628f3a18a2a3830400f4b89b1b50?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5070"}],"collection":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5070"}],"version-history":[{"count":7,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5070\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5080,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5070\/revisions\/5080"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5069"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5070"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5070"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5070"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}