{"id":5172,"date":"2021-04-09T22:43:24","date_gmt":"2021-04-09T22:43:24","guid":{"rendered":"https:\/\/eurekacrew.com\/?p=5172"},"modified":"2021-04-09T23:30:19","modified_gmt":"2021-04-09T23:30:19","slug":"quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/eureka2.local\/quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics\/","title":{"rendered":"\u00bfQui\u00e9nes reemplazar\u00e1n a Facebook Analytics?"},"content":{"rendered":"<p>Facebook Analytics, la herramienta de medici\u00f3n de la red social, dejar\u00e1 de estar disponible a partir del pr\u00f3ximo 30 de junio. La compa\u00f1\u00eda ha decidido retirar la plataforma como consecuencia de su adaptaci\u00f3n al futuro que plantea Apple con el bloqueo al IDFA en la pr\u00f3xima actualizaci\u00f3n de iOS 14.&nbsp;<\/p>\n<p>Seg\u00fan sabemos la red social en su apartado de servicio t\u00e9cnico, Facebook Analytics estar\u00e1 disponible para anunciantes, agencias y desarrolladores hasta finales de junio. A partir de entonces, tendr\u00e1n que emplear otras herramientas para conocer la actividad de los usuarios en Facebook e Instagram, como Facebook Business Suite, el administrador de anuncios y el administrador de eventos.&nbsp;<\/p>\n<p>Activo desde hace varios a\u00f1os, Facebook Analytics permite a los gestores de campa\u00f1as detectar la ruta de conversi\u00f3n desde Facebook e Instagram hasta la compra en una p\u00e1gina web o la descarga de una aplicaci\u00f3n m\u00f3vil.<\/p>\n<h5><b>\u00bfQu\u00e9 opciones estar\u00e1n disponibles?<\/b><\/h5>\n<p>Con este anuncio, la red social busca simplificar sus herramientas de monitoreo y dar mayor impulso a otras herramientas de medici\u00f3n con menos historia y que parecen a\u00fan no repuntar del todo.<\/p>\n<p>De esta manera, desde la publicaci\u00f3n hecha por la red social, se indic\u00f3 que para medir la publicidad tanto en Facebook como en Instagram se pueden utilizar las siguientes herramientas:<\/p>\n<p><b>Facebook Business Suite<\/b>: Desde esta herramienta se pueden administrar las cuentas empresariales tanto de Facebook como de Instagram, mediante informes detallados sobre la&nbsp; audiencia, contenido y tendencias. No obstante es importante mencionar que esta herramienta a\u00fan no est\u00e1 disponible para todos los usuarios.<\/p>\n<p><b>Administrador de anuncios<\/b>: Desde aqu\u00ed se pueden visualizar las campa\u00f1as, conjuntos de anuncios y anuncios de Facebook, para&nbsp; realizar cambios y consultar los resultados.&nbsp;<\/p>\n<p><b>Administrador de eventos<\/b>: \u00datil para configurar y administrar herramientas para empresas&nbsp; Facebook como el p\u00edxel de Facebook y la API de conversiones. Adem\u00e1s, este producto informa de las acciones que se han llevado a cabo en tu sitio web, aplicaci\u00f3n o tienda f\u00edsica.<\/p>\n<p>Si bien los especialistas en marketing pueden adaptarse al uso de una combinaci\u00f3n de las herramientas anteriores, es posible que puedan realizar las mismas tareas que \u201cEst\u00e1n acostumbrados a trabajar en Facebook Analytics\u201d.<\/p>\n<p>Facebook Analytics se utiliza para conectar data de una p\u00e1gina de Facebook con data del p\u00edxel de Facebook. Cuando los data est\u00e1n conectados, Analytics puede mostrar una ruta de conversi\u00f3n entre un cliente que interact\u00faa con el contenido comercial y, en \u00faltima instancia, realiza una compra en Facebook.<\/p>\n<p>Seg\u00fan se escucha en los foros de Social Media, el gran ganador para poder tomar su lugar es Facebook Business Suite \u00bfT\u00fa qu\u00e9 opinas? \u00bfEs una decisi\u00f3n acertada por parte de la plataforma o tendr\u00e1 que dar un paso hacia atr\u00e1s?<\/p>\n<p><i>Fuente: Facebook for Business<\/i><\/p>\n<p><i>https:\/\/www.facebook.com\/business\/help\/966883707418907<\/i><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Facebook Analytics, la herramienta de medici\u00f3n de la red social, dejar\u00e1 de estar disponible a partir del pr\u00f3ximo 30 de junio. La compa\u00f1\u00eda ha decidido retirar la plataforma como consecuencia de su adaptaci\u00f3n al futuro que plantea Apple con el bloqueo al IDFA en la pr\u00f3xima actualizaci\u00f3n de iOS 14.&nbsp; Seg\u00fan sabemos la red social [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5186,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[63],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfQui\u00e9nes reemplazar\u00e1n a Facebook Analytics? - ECrew<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/eurekacrew.com\/quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfQui\u00e9nes reemplazar\u00e1n a Facebook Analytics? - ECrew\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Facebook Analytics, la herramienta de medici\u00f3n de la red social, dejar\u00e1 de estar disponible a partir del pr\u00f3ximo 30 de junio. La compa\u00f1\u00eda ha decidido retirar la plataforma como consecuencia de su adaptaci\u00f3n al futuro que plantea Apple con el bloqueo al IDFA en la pr\u00f3xima actualizaci\u00f3n de iOS 14.&nbsp; Seg\u00fan sabemos la red social [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/eurekacrew.com\/quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ECrew\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-09T22:43:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-09T23:30:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/shutterstock_610772930-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\",\"name\":\"ECrew\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\",\"https:\/\/www.instagram.com\/eurekacrew\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/eureka-agencia-digital\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCKspcNSW0dsss-1j5ft_zgA\/featured\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/logo_header.png\",\"width\":519,\"height\":398,\"caption\":\"ECrew\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"name\":\"ECrew\",\"description\":\"La agencia que se mete de lleno a tu negocio\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/eureka2.local\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/shutterstock_610772930-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics\/\",\"name\":\"\\u00bfQui\\u00e9nes reemplazar\\u00e1n a Facebook Analytics? - ECrew\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-04-09T22:43:24+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-09T23:30:19+00:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\"},\"headline\":\"\\u00bfQui\\u00e9nes reemplazar\\u00e1n a Facebook Analytics?\",\"datePublished\":\"2021-04-09T22:43:24+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-09T23:30:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Marketing Digital\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/quienes-reemplazaran-a-facebook-analytics\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/a8fb628f3a18a2a3830400f4b89b1b50?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5172"}],"collection":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5172"}],"version-history":[{"count":7,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5172\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5185,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5172\/revisions\/5185"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5186"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5172"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5172"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5172"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}