{"id":4617,"date":"2020-10-02T15:38:26","date_gmt":"2020-10-02T15:38:26","guid":{"rendered":"https:\/\/eurekacrew.com\/?p=4617"},"modified":"2021-02-03T21:22:29","modified_gmt":"2021-02-03T21:22:29","slug":"educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/eureka2.local\/educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital\/","title":{"rendered":"Educaci\u00f3n virtual: \u00bfC\u00f3mo afrontarlo desde el Marketing Digital?"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4617\" class=\"elementor elementor-4617\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ff95018 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ff95018\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f8436c9\" data-id=\"f8436c9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e78c75 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6e78c75\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t<p>La llegada de la pandemia trajo consigo una serie de cambios en distintos sectores; entre ellos, el educativo. Con la digitalizaci\u00f3n de las actividades, la educaci\u00f3n no volver\u00e1 a ser la misma.<\/p><p>Si bien las prioridades de los estudiantes tambi\u00e9n se han modificado debido al coronavirus, los esfuerzos en el marketing educativo no deben detenerse. Por el contrario, este es un momento importante para que las universidades e institutos se mantengan en la \u00f3rbita de los futuros alumnos. El truco est\u00e1 en adaptarse a los cambios y encontrar el equilibrio en los mensajes. Pero, \u00bfc\u00f3mo hacerlo?<\/p><p><strong>Comprendiendo las prioridades cambiantes de la audiencia:<\/strong> Saber qui\u00e9n es la audiencia y en qu\u00e9 est\u00e1n interesados \u200b\u200bes crucial en cualquier <a href=\"https:\/\/eurekacrew.com\/servicios\/\">estrategia de marketing<\/a> educativo. Las instituciones deben pensar qu\u00e9 tipos de contenidos consume su p\u00fablico objetivo y los dispositivos por donde se conectan a Internet.<\/p><p><strong>Reconsiderar el mensaje:<\/strong> Los consumidores esperan que las marcas los mantengan informados durante la pandemia. Por ello, las instituciones educativas no deben temer en seguir informando sobre sus programas. Sin embargo, es necesario que el mensaje est\u00e9 inmerso en el contexto actual. Los contenidos deben mostrar c\u00f3mo la instituci\u00f3n educativa est\u00e1 apoyando a los estudiantes o a la comunidad afectada por la pandemia, o consejos brindados por maestros para superar la crisis.<\/p><p><strong>Ser transparente:<\/strong> Es importante que las empresas educativas sean transparentes en estos tiempos. Si existen problemas, estos se deben abordar de manera clara y con total honestidad. Todos saben que estamos pasando por un momento complicado y lo \u00fanico que desean los alumnos y los prospectos es estar informados. Si la comunicaci\u00f3n es buena, puede generar confianza en la audiencia.<\/p><p>Por eso, en <span>ECrew<\/span> nos concentramos en estar en constante cambio y evoluci\u00f3n, especialmente con las nuevas estrategias y herramientas del mundo digital. \u00c9chale un vistazo a nuestros casos de \u00e9xito del rubro educaci\u00f3n <a href=\"https:\/\/eurekacrew.com\/portfolio\/ucsp\/\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La llegada de la pandemia trajo consigo una serie de cambios en distintos sectores; entre ellos, el educativo. Con la digitalizaci\u00f3n de las actividades, la educaci\u00f3n no volver\u00e1 a ser la misma. Si bien las prioridades de los estudiantes tambi\u00e9n se han modificado debido al coronavirus, los esfuerzos en el marketing educativo no deben detenerse. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4627,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[63],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Educaci\u00f3n virtual: \u00bfC\u00f3mo afrontarlo desde el Marketing Digital? - ECrew<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/eurekacrew.com\/educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Educaci\u00f3n virtual: \u00bfC\u00f3mo afrontarlo desde el Marketing Digital? - ECrew\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La llegada de la pandemia trajo consigo una serie de cambios en distintos sectores; entre ellos, el educativo. Con la digitalizaci\u00f3n de las actividades, la educaci\u00f3n no volver\u00e1 a ser la misma. Si bien las prioridades de los estudiantes tambi\u00e9n se han modificado debido al coronavirus, los esfuerzos en el marketing educativo no deben detenerse. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/eurekacrew.com\/educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ECrew\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-02T15:38:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-03T21:22:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/555x409.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2313\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1705\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\",\"name\":\"ECrew\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/EurekaCrewPE\/?ref=br_rs\",\"https:\/\/www.instagram.com\/eurekacrew\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/eureka-agencia-digital\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCKspcNSW0dsss-1j5ft_zgA\/featured\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/logo_header.png\",\"width\":519,\"height\":398,\"caption\":\"ECrew\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/\",\"name\":\"ECrew\",\"description\":\"La agencia que se mete de lleno a tu negocio\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/eureka2.local\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/eureka2.local\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/555x409.jpg\",\"width\":2313,\"height\":1705},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital\/\",\"name\":\"Educaci\\u00f3n virtual: \\u00bfC\\u00f3mo afrontarlo desde el Marketing Digital? - ECrew\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-10-02T15:38:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-03T21:22:29+00:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\"},\"headline\":\"Educaci\\u00f3n virtual: \\u00bfC\\u00f3mo afrontarlo desde el Marketing Digital?\",\"datePublished\":\"2020-10-02T15:38:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-03T21:22:29+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/eurekacrew.com\/educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Marketing Digital\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/eurekacrew.com\/educacion-virtual-como-afrontarlo-desde-el-marketing-digital\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#\/schema\/person\/5bed5da12494d805dd87dbb10172555e\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/eureka2.local\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/a8fb628f3a18a2a3830400f4b89b1b50?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4617"}],"collection":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4617"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4617\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4982,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4617\/revisions\/4982"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4627"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4617"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4617"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/eureka2.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4617"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}